兩個女仔點選擇好

女仔A
拖過手，無縮開
好關心我屋企人
好記住我講過既野
留意我IG
唔理佢會主動搵我
但唔係成日無秒覆whatsapp

女仔B
幾年前主動拖過我隻手
有陣時陪我玩
覆我唔hea
重視我感受
但有陣時秒覆，有陣時唔覆
亦未主動搵過我

感覺女仔B似係朋友多

兩個都唔要

A 好啲

兩個都唔好要

你都覺得B係朋友多啦
仲駛諗乜

揀大波果個

有無唸過你同兩個都無可能

兩個都平架喎

有咁諗過，所以揀一個專注發展 得就得唔得就算

不了

兩個都唔揀囉

點解whatsapp要秒覆

搵個愛自己多啲既

睇到都唔覆係咩心態

兩個都試屌下，之後選個大波的

冇波仲揀來做乜？ 益下毒撚好過啦

唔秒覆又冇解釋嘅全部都係仆街！！！ 兩個都唔撚要

小朋友先做選擇

同意

兩個都唔好要
你係真心鐘意其中一個
根本就唔會糾結

女咩朋友吖 搞基仲好

點解可以無啦啦拖手

我比較鐘意B
但B以前好憎我
係最近先傾番計
傾番先慢慢覺得係鐘意B

兩個樣差唔多既就A啦

咁A就有次叫我摸佢塊臉之後我就拖左佢隻手

咁B就以前我忙緊佢就搞住我，突然佢就拖左我隻手

why not both?

1,3,5 a
2,4,6 b
禮拜日叫雞

你咁重視秒覆，揾 chatbot做女朋友啦

我都想
朋友都未必發展到啦！

根本你兩個都無得揀
睇落佢兩個對你都無乜興趣

做乜9無啦啦可以摸人塊面
如果我摸嘅話,應該畀人車左一把跟住報警

放過個女仔啦真心擺明你心入面係鐘意B，不過B又唔鐘意你，但又貪A鐘意你，諗住就手揀A。

表面睇
A

Flirt 下B睇下佢有乜反應
因為你鍾意b

揀靚啲嗰個

佢話最近皮膚滑左，之後傾傾下就叫我摸，我果陣呆左

我覺得兩個一樣

A係比較可愛

B係化左妝靚過A少少

一語道破

畀我我會揀A
肯主動搵你啫係有路
利申鐘意可愛女仔

感覺上你兩個都唔係話好中意

我認係既

係
B感覺似係朋友

A又未去到男女朋友果種感覺

咁順其自然啦 又唔係急住揀

你真係有得揀？

應該係咁講
B都覺得係有答案既
只係當每次我覺得關係只係朋友
B又每次知我唔開心，每次都同我解釋

巴打好靚仔？
利申 羨慕

搵個全心全意對自己

唔靚仔
只係咁好彩比我遇到

人地又唔係你女朋友 點解要解釋